[明珠930] 烈探回頭：誓不狙擊

hello

都算新
咁快播，首播？

好耐喇喎 16年

是

睇一台鐘轉去睇老廉拍特

明珠台唔會播d 1-2年前"新"戲

感覺會狂 cut

型

係咪仲著住上集件衫

BT完慢慢睇

想問各位巴打呢套好唔好睇？

好悶

agent hill

突然間諗tom cruise有冇做過奸角

Agent hill

Interview with vampire

Collateral
同行殺機

Collateral

Agent hill咁蠢咁既

正

大

幾好睇

officer 坐房點人做野
落場玩冇乜經驗

成日都有車比佢地走
仲密過香港班次

又做x men

有冇人mytv super會lag機 用wifi，2.4G 5G都係咁

t bag?

呢套一般 節奏怪怪地

花生戲

痴線11月先做完

無端端整個女俾佢

條女跑步同reacher一樣速

高d 腳長d

女同學

帶佢入去淨係偷左個袋

點解要偷袋

慣左

輸畀 viutv一念無明

飛機打鬥戲一定好好睇

真係佢個女黎？

tom 型棍子

踩一腳再打一拳就出勁多血

好過睇中國式內宮戲，一味勾心鬥角

似係

啱啱先睇 想問女仔咩事要比人捉

唔講戲名以為睇緊職業特攻

拿 解釋咗啦

幾好戲

我問完佢即答

咁快已經幻想食完dinner就上床

爽就得

個女真係就咁走左??

佢個水牛肚真係好大個 鏡頭避晒

湯佬已經定咗型Ethan Hunt

套嘢有冇做愛
就記得咗

Tom cruise個身形好怪

因為佢好矮

布雄太太去教會佢又會知
佢知太太個樣

但唔知布雄個樣

矮仔操大隻, 但係冇收肚

岩岩一齊訓完黎

仲要A字膊

又會知咁多野都唔殺左個道友

佢唔係好矮姐，好似都有170 多啲，只係對美國人來說矮少少姐，身材都算fit

170 今時今日係香港都矮啦

佢同ironman差不多啦，靠食腦之餘又有啲肌肉身手

好似見到tea bag
好耐無見的一個奸角

年紀大有少少肚都正常

屌佢個女真係好麻煩

個金髮女女好熟口面好似一個人

我覺得似mamma mia2個女主角